\begin{UseCase}{CUIF1.3}{Eliminar Unidad de Aprendizaje}{}
	\UCitem{Versi\'on}{1.0}
	\UCitem{Actor}{Jefe de área}
	\UCitem{Prop\'osito}{Eliminar una Unidad de Aprendizaje}
	\UCitem{Resumen}{El sistema permite dar de baja una Unidad de Aprendizaje}
	\UCitem{Entradas}{Nombre de la Unidad de Aprendizaje}
	\UCitem{Salidas}{MSG-IF01-3: Confirmación de Unidad de aprendizaje eliminada.}
	\UCitem{Precondiciones}{Debe existir la Unidad de Aprendizaje y estar habilitada}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Autor}{Esquivel Valdez Alberto}
	\UCitem{Estado}{En espera de revisión por calidad}
\end{UseCase}


\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] {Ingresa el nombre de la Unidad de Aprendizaje vía la \IUref{UI-01.1}{Gestionar Unidad de Aprendizaje} y selecciona el botón \IUbutton{Eliminar}}
	\UCpaso El sistema verifica que el nombre del área cumpla con la \BRref{RN-IF01.1-1}
	\UCpaso El sistema busca el nombre del área en la base de datos.
	\UCpaso El sistema verifica que el área se encuentre habilitada en la base de datos.[Trayectoria Alternativa IU01.3.1]
	\UCpaso El sistema muestra un mensaje de confirmación de que la Unidad de Aprendizaje ha sido eliminada. Revisar \IUref{UI01.3-1}{Pantalla de confirmación de eliminación de Unidad de Aprendizaje}
	\UCpaso[\UCactor] {Selecciona \IUbutton{Aceptar} [Trayectoria Alternativa IU01.3.2]}
	\UCpaso El sistema asigna un estado de deshabilitado en la Unidad de Aprendizaje dentro de la base de datos. 
	\UCpaso Notifica que la Unidad Académica ha sido eliminada.
	\end{UCtrayectoria}
    
\begin{UCtrayectoriaA}{IU01.3.1}{Proporcionó un nombre de Unidad de Aprendizaje que no existe} 
		\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG-IF01-3}: Nombre de Unidad de Aprendizaje incorrecto.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{IU01.3.2}{Seleccionó \IUbutton{Cancelar} en la \IUref{UI01.3-1}{Pantalla de confirmación de eliminación de Unidad de Aprendizaje}}
    \UCpaso Cierra el mensaje de confirmación de eliminación de la Unidad Académica.
    \UCpaso Redirige al jefe de área a la \IUref{UI01}{Gestionar Unidad de Aprendizaje}
        
\end{UCtrayectoriaA}

